你地班人究竟知唔知乜野係連儂牆？

連儂牆原指於捷克首都布拉格的一幅滿布塗鴉的牆壁，1980年The Beatles樂隊成員約翰連儂（John Lennon)被槍殺後，有人在牆上畫下約翰連儂畫像及他創作的歌詞，之後就有人開始效法，在牆上留下約翰連儂詞作。80年代後期，民主運動席捲東歐，年青人透過約翰連儂的歌詞，表達對和平、自由的渴求，亦開始對共產政府的極權統治發聲。連儂牆上的塗鴉亦開始不限於與約翰連儂有關。

捷克當局一度用油漆遮蓋塗鴉，但不久又鋪上了群眾的一筆一劃。隨著共產政權瓦解，連儂牆變成自由表達的勝地。連儂牆有個不成文規定，只要有顏料在手，就可以在前人繪畫的塗鴉上，加上自己的作品。

連儂牆存在既意義唔在於實體，而係精神上既存在。本身都預佢拆預佢撕。只要拆一貼十就可以

因為守住一幅牆忘記左抗爭既本意

守住一幅牆就可以有真普選？ 訓醒未？

當初講好Be water 你地 Be 左去邊？

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

[廢老肆虐]請全線連儂牆變陣

雨革就係輸在死守一個地方
而家又點解要守連儂牆？
連儂牆最重要係佢嘅精神。有呢個精神嘅人，去到邊，嗰度就係連儂牆

Be water

成個運動嘅行動主旨係 Be water! My friend
唔係鼓吹失敗主義，只係想啲手足（尤其係旺角黑夜同埋今晚油塘）唔好諗住死守。

死守呢個行動策略，已經係五年前證明咗係唔work
所以Be water, my friend!

好撚同意 只要植左入腦 邊到都係連儂場

你睇下東方昇？ 雖然假膠但點出左精髓

哪裡有香港人 哪裡就有連儂牆
基本上你行街周圍噴都得
唔而要拘泥於某一個位
今日係TG見到人當壁佈版咁整
可能真係誤會左

推

係唔係想保住d 連儂牆，等十年廿年後起個六四展覽館咁既野？

識衝，更加要識退

識得退落黎先係最難

一早講左 be water 只係口號啦

我無嘢講

形式主義民主

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

push

(置頂) 真普選抗爭三部曲

撕紙狗裝晒盾去拆牆，我哋笑鳩佢哋
點解仲要用肉身去守住同一堆memo紙？

神就是神

推！

呢個要推

希望大家沉住氣
不過呢件事上 令藍屍廢中老又出醜

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

推
你拆 我貼 有撚所謂 守黎比藍絲打既 有咩意思

五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

因為最緊要嗰啲嘢守唔到
只能夠守住幅牆

今日睇段片見到個廢中打啲後生仔
但班後生又真係企定定係度比佢打
雖然我係心痛亦覺得要告個廢中
但都要屌個後生
見到個廢中係度撕你咪由佢
呢啲無成本嘅野你用肉身頂值唔值呀
以後見到廢中廢老唔該即刻走 唔好死修連儂牆

敵進我退
吹完雞再攻

啲人心態根本係唔衰得
覺得俾撕紙狗拆就代表輸咗

Push

守住幅牆就可以令另一種反政府衝突出現 未必係壞事
小心騎劫同轉移視線就得
都係果句 各有各做啦 同埋各位巴絲小心保護好自己 唔好無拉拉俾人打 好唔值

下次貼多d毛澤東習種相上去

up

顏料

推！！！！！！

係........ 唔好太執著D MEMO紙

冇錯，牆本身就係一個Post，大家寫嘢就係正皮佢，但黑客係可以入侵來一嘢負皮1000個甚至del post。冇左post，又想繼續討論，咪開新post囉，title都用同一個

agree

PUSH

東歐搞左民主運動後經濟比蘇聯時期似乎更差

家下比人打仲唔走 想make noise?

make noise 仲有好多方法 唔係用肉身咁蠢

成日覺得唔需要去守
撕完咪再貼
你去守 人地搞你 你冇得做咩
但我地周圍貼佢地咪重煩 要不斷去撕

牆可以起

的確連儂牆有宣傳放果，代表抗爭不死

但抗爭不死係要你持續地一代接一代繼承落去

唔係你比人打到入廠就叫堅持

一陣死鳩埋你點持續落去？

PUSH
唔好再搞枝線
對準政權

推，同意

push
五大訴求從來都無一個係爭取保育連儂牆

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

其實冇人想守
你係度痴野啲廢老都圍鳩你
唔幫手有天理？

true

Push 根本每一道牆都可以係連儂牆

認同
連儂牆係一幅顯示出堅毅既地方
代表係打不死！
一粒種子落在地上，只會結出更多果子
遍地開花

咪轉場囉 一個拖住十幾隻廢老

唔好死守任何死物 呢啲係二戰時馬奇諾防線思維 成本高 效率低

be water

冇錯 唔洗一定守
如有人攪 一定仲會更多人去痴想去

一人袋住一疊寫好晒既memo 紙

粉飾下自己屋企
睇佢撕得幾多

真正嘅連儂牆係自己心入面

守住連儂牆同D廢老/休班警嘈，根本一D意思都冇
比你真係出手同佢打交，之後比警察拉左
我地只會少一個人出席對準政權嘅活動

認同

到底仲有幾多人記得當初點解要整連儂牆

睇咗新聞未？ 知發生乜事未？
依加有人無故比人打啊

啱啊 係唔需要守死架 只要記住撕一貼十 就得架啦 我明 你地想守護住人地既一字一句 但係唔需要死守架 只需要記得有咩人睇過同寫過就得架啦
兄弟爬山 各自努力

講得好啱
你今日撕我一張，我聽日貼返10張

咪就係比人打所以要走囉

你唔走梗係比人打

比人打你可以用合適式力去制止對方

但唔係爛仔打交，你街霸咁既款，我肯定你會比人告公眾地方打鬥

牆係要有，但唔局限於同一個地方

你鐘意既 巴士都可以係連儂牆

態度正確
撕咪又佢撕，再貼囉
要犬隻攞盾去撕紙已經驘咗啦，企喺旁邊笑鳩便可

所以話你冇睇新聞
比人圍啊 點走啊？ 曉飛啊？

岩，推

你講緊油塘定尋日比人打個男仔？

兩件事我唔係現場真係判斷唔到走到定走唔到

呢d 事交返比現場手足決定，想制服佢又好，報警又好，還拖又好，走人又好唔係我同你係呢度討論。當事人自己會有決定。

我只係想講 見勢色唔對
留係一個地方對我地冇好處
要識得退
比個建議你地，睇下邊d 值得守邊d 唔值得守

我淨係知要守住既只有 五大訴求

個規模比雨傘唔同咗
好多細路仔街坊第一次參與中曬伏

咪再散播負面思想
各有各做呀

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

我真係覺得尋晚單野bad example黎
千其唔好學，比人打一定要防衛同還擊
連自己都保護唔到，點去保護香港

歷史話你聽幾千年來只係勝者為王，無殉道者創造歷史
要打敗你既敵人，雙倍逢還呀

「不撤不散連儂牆」

比人打個位巴打做得好啱，唔還手，令中立同淺黃更支持，但日後唔想再有巴打比人打，唔好死守連儂牆

我冇嘢講

即係？ 連儂牆 可以無處不在。 ＭＥＭＯ 可以貼在任何角落？

社會議題日日變
其實撕下貼下仲緊貼議題
而且更加有自由聲音壓不住既效果

其實prague個幅真身都係會定期畀人油白晒再重新畫野上去
所以大家唔好再為咗幅memo牆死守衝突
拆一掛十係班傻閪藍絲辛苦only
同佢硬碰就兩敗俱傷

當然啦
今日拆咗咪聽日再貼
呢度拆咗咪第度再貼
精神永遠長存

Btw各位手足以後小心，唔想再見到手足畀人狂打，一次都嫌多

俾佢地拆 拆完我地轉個頭再貼囉